721案連控方都用假歷史

控方指白衣人先動手 黑衣人還擊

葉官亦問及，控方開案陳詞中提到，案發時白衣人和黑衣人在元朗站發生暴力衝突，當中「暴力衝突」的意思，在葉官追問下，控方解釋當時是白衣人先動手，並以藤條和木棍襲擊黑衣人，而黑衣人則用滅火筒及消防喉還擊。

控方又指，當黑衣人出閘及走上月台時，均有遭白衣人追打，而葉官隨即要求控方補充案情細節。

癡撚線 直播見到根本就冇所謂黑衣人，只有普通嘅平民。無時無刻都要更改歷史，連告人都要！
為咗安然記錄係法庭審判紀錄入面做歷史紀錄再變真實。
愈審愈偏離現實

控方咪係律政師囉，辯方係班元朗鄉黑

自己告自己 唉

藍衣人見到白衣人調頭走
綠衣人同白衣人搭膊頭

即係721以外其他案係真歷史？

控辨雙方都係同一班人

夾埋黎刪改歷史

Push

駁唔到唯有作故仔

控方COSPLAY辯方

係咪要瘋狂響庭外播片，還受傷嘅普通公眾一個公道？

控方掛名姐 實際係辦方

你見控方突登做到勁差俾官屌就知,合作緊

宜家嘅發庭只係黨嘅傀儡，根本唔需要真相。

垃圾

真係痴撚線